你究竟明唔明我？［十萬個為什麼都解唔到］

其實你知唔知我想要既係咩？
點解你仲係唔明？

有無巴打面對條女問呢種問題夠膽回答
我明 並加以解釋

根本你答咩都係錯
而且如果你知 你就唔會激嬲佢
所以基本上條女講得呢句

你已經輸咗

無巴打身同感受嗎

我明呀 我知我錯 對唔住

你明咩？你知唔知你錯咩？

唔撚明呀 屌你老母 咩都唔撚講

灑脫